林作麥當勞道4000呎複式單位曝光 梳化輕鬆坐15個人

林作近期非常出位，他的居住環境也是相當顯貴，周二(22日)開電視去到他位於麥當勞道98號嘉年大廈的居所進行拍攝，單位超過2000呎，而且是複式單位，兩層加埋來便超過4000呎，實用面積非常之大。該複式單位由林母買下，據資料顯示當時以約6300萬買入，而林母在同一幢大廈再買一單位供林作自用，當時價值約3000千萬，即林家在這幢一梯兩伙共20個單位的大廈裡有3個單位。

城中筍盤

住麥當勞道
食過麥明詩
串柒金鐘麥當勞連登仔

連登仔: 舊樓，冇會所，lobby唔grand, 大廈名冇奇怪部首，垃圾

屌咪又係食老母錢

可以坐15人，代表佢好巴閉？15p?

哈..酸

有媽的白痴仔像個寶

有錢仔都要食二手人妻
佢老豆老母實激撚死

其實好好奇點解佢咁有米都唔執下個look

屌住先姐

唔知佢宜家條女有冇坐過15個人

真係好多人鐘意幫佢出位 包括樓豬

張梳化可以坐到13個襟兄弟

四千呎複式都裝唔曬啦

成間m記連登仔都坐得晒

當全城都知你咁有錢，仲使唔使靠樣嚟搵食溝女

自我感覺良好，同謝霆鋒長年梳個柒頭一樣

早到先有得坐
仲有十零個要企呀陰公

林作老母做咩咁有錢？

呀桐，係作仔呀

呢個look最順眼最適合佢

咁大張梳化，咪方便裕美連續中出

其實呢D有錢仔 都好可悲

咁有錢, 但一樣被人恥笑

恥笑係面嗰浸，暗啞底不知幾羨慕/酸。
之前咪有條友喺連登聲大大話要整死作仔，點知比我踢爆原來暗啞底想跟作仔搵食

可能就係有米所以唔使執

咁撚有錢...

高分低能二世祖有討論價值？
無佢老母咁有錢 佢乜撚都唔係

嘩個廳迫到咁 睇落一啲都唔舒服

職業：兒子

地獄

唔怪得咁聽媽媽話啦

佢點執都係...

當你唔駛迎合個世界都可以如常生活
執個look嚟托柒
即係你幾何見到有人喺屋企都著晒西裝一樣

等睇林作cap呢個comment上fb

除左老母，佢咩都唔係

咪喇
萬一分咗手俾佢數到雞都不如

個po好大陣酸味

依個樣俾人攻擊唔好睇仲可以話自己係才子作風，放蕩不羈唔鍾意執
唔洗面對執左都柒既現實

其實佢條女係邊個

母幹

3000千萬

中女裕美

神仙B.jpg

品味好老餅
第三張成個林鄭月娥咁做乜春

而你要我答為甚沒酸味
問我 有沒有妒忌
若愛上了卻為甚沒酸味
令我 要問我問我問我問我問
〔令我 要問我問我萬個問答題〕

咁多個reply最似樣呢個

咁舊講出黎都唔好意思，不了，yoho 將軍澳荃灣

該複式單位由林母買下，據資料顯示當時以約6300萬買入，而林母在同一幢大廈再買一單位供林作自用，當時價值約3000千萬

作仔有個好媽媽

晌網上世界對住權貴一定要瀨架，有一句批評都係酸架，唔駛講野啦，作仔香港第一男神，同裕美天造地設，作仔萬歲

其實佢老母做乜
點解可以做一個女人仔白手興家做到咁有錢

睇佢個樣咁臭串唔講以為佢自己買

無野呀嘛
拎個柒頭同謝霆鋒比

佢個size, 15個中童

呢度d人都痴線。。。乜都酸
咁多又有錢又有品又靚仔，係都睇嗰堆先，成日推個又傻又煩既出黎做乜姐家陣，因為個樣似連登毒撚？死攬爛攬

係嘅係嘅連登仔最有討論價值

所以佢老母好撚嬲

我樓下架小巴可以坐19人添，so?

傳說中既落樓下返學

九唔搭八 佢有乜咁特別嘅專長 或者技能?
講到尾都剩係得老母有錢
咁香港老豆老母有錢又叻過佢嘅人大把啦

吉野妹，26樓先見到你

咁遲架，仲以為#2會見到你

有錢牛津仲唔係專長？
人哋老母有錢你吹得人漲？
成日講大把大把咁鳩更加大把人差過佢啦
成日一講唔贏人哋羨慕人哋嘅時候就攞再高佢一等嘅人來講去貶低人哋

靠母幹，又矮，著西裝幾貴都冇氣勢

D sofa 排到咁逼

邊個嚟

呢排龜縮緊呀，好耐都無開作仔post喇

人體蜈蚣乘25

點解佢要揀裕美
真係睇唔透
裕美實捉實佢唔放
應該會做盡哂所有低賤野留住林作

笑死

牛津專長 咁佢有無用返佢專長做個行阿?
如果佢仲係大律師 仲要跟完洪清 靠大律師起朵 連登仲會有咁多人屌佢

你知唔知依類所謂高等學府 可以比錢買位入去讀架
羨慕佢啲乜? 羨慕佢咁有錢但言談舉止成個高分低能裙腳仔?
羨慕佢揀個女朋友都要比老母公開咁屌?

究竟你提出左咩論點黎討論 然後講唔贏你? 點解我乜都睇唔到
剩係見到你駁唔到 連登仔乜乜乜?

一個想玩明星，一個想發明星夢，一拍即合掛

咁撚大間屋個格局窄撚到咁
好心搵個設計師執執佢啦
幾張梳發迫埋一舊以為叫多位叫富貴

佢呀媽應該收返層樓
迫林作同裕美分手

當有得揀都係未亡人嗰兩個仔，呢件死埋一邊啦林作成個小丑咁

冇巴士地鐵返工好唔方便，我寧願住日出康城

仲有 係阿 佢老母有錢阿
所以我咪話如果無佢老母 佢乜撚都唔係囉

其實我好buy人哋有父母干，錢財人脈都係talent黎但呢條友擺明有錢都搞唔掂啦
我覺得你做神姐，有錢好鬼閒，要buy銅臭到讚個冇乜人品同taste既怪人咩

佢個樣真係好似痴線佬

人哋一定會做返律師嘅唔做律師係咪要死全家呀

快啲俾錢去買個學位返嚟啦咁多嗲

人哋做乜鳩又關連登仔咩事先

人哋假設真係裙腳仔又唔撚得嘅你哋理撚得人

乜鳩都屌

酸到爛

有咩問題
有老母錢用有咩唔好

靠老母無乜錯，但係為咗隻雞鬧老母就超級低能。

事實人哋係咪有老母啊
事實人哋係咪有錢呀
事實係咪贏撚咗你哋99%嘅連登仔啊

成日如果人哋乜乜乜然後又要屌鳩人唔明個重點係喺邊度

佢邊一忽有錢都搞唔掂

連登係咪係咪都要屌鳩人先去掩蓋自己嘅失敗埋怨屋企冇錢

幾有錢都好 你個樣同個閪格係改唔到

咩人咁有心捧佢？
香港有錢仔大把
唔明做乜特登報導佢
又樣衰又無任何功績
講來講去就係溝咩女
遲啲駛唔駛佢買副眼鏡幾多錢都要報導埋

林作鍾意男人 大家都有機會 好公平

吓，你唔係同我講佢係一個好既public figure下嘛
行為柒，樣同著衫taste聽親無單好嘢
咁你中意佢有noise同貪佢夠丢架咁特別既fine
又或者當你撇除錢，本人都比佢不堪既咁咪搞得掂囉

有個好媽媽 值得驕傲~

睇下 依個 post 又有幾多連登仔主動幫有錢人含撚先

該複式單位由林母買下

其實呢個垃圾 有咩值得提起

又矮又柒

Who fucking cares!!!
Don't make stupid people famous!!!

Pull

所以話讀好啲書不如投好啲胎

大把女爭住坐爆佢啦洗撚靠樣咩

N手啦

鐘生都無執過個look

其實佢除左老母有錢
由頭到尾都係低能仔一個

兩個外表算差唔多

鍾生唔會抽水踩人
作仔呢方面就踩10A踩到自己無哂人品咁

鬥錢鍾生應該贏佢9條街
佢老豆個代已經唔洗做

襟兄弟夠唔夠位坐

當連登仔發現自己乜都比唔上佢之後開始玩呢味野啦？

"柒頭，踩我地整污糟自己對鞋"

真係好可悲

條撚樣點解咁有錢？

好大陣酸味

關我撚事呀

屌 換撚咗樣

下世小心d, 唔好游去會聽到抖音既國國度入面

大把錢上網慢慢撚9大家

富人至上主義
窮過佢冇資格笑人

人地老母當玩電話game重課

一陣又話你酸
唔講以為全港得佢有錢

隻狗真係慘，咁影相差啲睇佢唔到

係 講緊人有錢 上面留言就話人地無專長
同埋有屋企人靠明明係好事

兒登仔：屯門最好住

真 未亡人個仔大隻靚仔 我係仔都濕

帝御金灣屌打喇 又新

so what?
唔明佢乜咁special 有錢佬大把
而佢只係一個高調得黎又無人性既有錢佬

嗯
坐死佢

$$$

你當排到出樓下大堂門口果班死架

又九唔搭八轉移話題
有錢有能力嘅人 香港大把啦 比佢有值得討論更多
所以先唔明依加無專長純粹得屋企有錢無乜好討論價值
因為結論學你咁講 有錢有錢有錢 無其他野

問你佢有乜專長 你又答唔到
事實係 唔做律師唔洗死全家 但咁姐係證明到佢唔係大律師材料
想行演藝又做唔到
轉行做保險就愈SELL又做到個牌頭人人都屌
仲要無taste言行舉止完全低能一樣

所以剩成個人專長得老母同二世祖
咁有人覺得佢一無事處仲要無品 品味差都好正常阿?

係啦係啦 屌鳩佢個啲一定係酸佢啦
全連登都好撚葡萄佢啦 贏哂連登仔啦
唔好咁激動啦驚你爆血管

林作，使唔使要多個二奶呀？考慮下本人啦～

比我變佢我lur飯應變林作就。。。

錯啦 係公屋先好住

好想剷撚左佢兩邊啲頭髮佢
留到成個雀巢咁做乜姐

啲留言酸到
自己屋企有冇400呎都唔知

呢個POST好撚酸

依個年代咪仲易玩
美股升足半年

咁有米仲要住m記

有冇人可以將呢張圖改踎馬桶

Seed?

個po有當年屌edc既影子，總有班奴隸攬住話人酸話你有佢咁有錢靚仔咩
其實咁樣好咩，依附人哋身上咁有乜好攬，條友又唔係咩好人

佢唔做就等於佢唔係大律師材料
唔俾人哋唔想做？

專長咪就係人哋讀書叻屋企有錢囉

你都識講有更多人值得討論咁你哋又喺度屌鳩人哋討論人哋

我想講嘅重點就係點解係唔係都要屌鳩人哋？關你哋鬼事咩

佢覺得自己已經執左
仲教人溝女襯衫玩西裝添

窮到懵咗
以為企喺對家角度諗嘢
自己都會有錢咗

it is a house only, not a family, not a home, so9sad.

你睇下個樣衰都幾緊要

普通一個人
咁有錢就唔使食裕尾啦

係唔係都屌鳩你想無反對聲音應該去林作後援會喎，屌條友on9又唔撚得既
主要係你傻更更話人哋有錢乜都得咁，先引人屌咋嘛，個小丑都少事

咁識投胎

人哋有咩做錯點影響到你哋？
人哋唔係有錢乜都得人哋有錢有學歷乜都得！

有正常人呀dllm

公屋最有人情味啦，打開木門扯風冷氣都慳返，聽到對面陳師奶勞氣教仔做功課，又聞到隔離屋今晚煎䱽魚，鄰舍關係樂也融融成個大家庭咁，得公屋得天下

笑撚死 我POST佢上黎?
POST得上黎就有人批評架啦
然後再話依條廢柴無討論價值 有乜問題?
然後講事實就叫 鳩屌佢 酸佢

用返你個LOGIC 我地點解唔屌得佢?點解唔批評得?
點解唔可以話佢無討論價值? 關你鬼事咩

咁又係,洗鬼扮靚迎合D女

佢可能真係有JOIN 林作後援會 定有跟佢做保險搵食呢 所以先咁激動我地 唔可以唔認同林作 所有所作所為 唔係就會係酸佢同鳩屌
人地牛牛牛律大學讀LAW 畢業 然後依加為興趣同分享喜悅做保險阿

喂傻閪我邊有話佢影響我 冇影響就唔反得？你都無影響我架
其實個世界真係好大香港好多高學歷有錢人，佢家境係幾好既，但人衰多花邊點叫筍盤。要咁makenoise炒作，唔係中意出風頭唔通無埞搵錢
唔好咁痴線啦佢出你糧你打佢工咩

咁有錢，仲執咩，跌個銀包落地就得

呢個地址, 個位好似喺支那註港公署附近

依家個仔搵到錢唔洗睇佢老母面色

個個都靚樣一號眼二號鼻三嘴邊有人記得
就係咁既look一眼見到就知係邊個咪仲好

所以真係見第個po話黑警串人人工低都會有人話駁唔到，都唔怪得人
呢度d人金錢觀好痴線，錢個個都貪架，但都唔係咁法其他乜都唔撚睇

𠲖？
啊？
Mmm..
hi...
唔⋯
啊！
啥？！
what the...
それは——
哈哈⋯⋯
⋯⋯⋯
哦～～

林作
裕美，我女朋友，大家認應第一次見面呵？！

比咁多錢買樓但唔使錢裝修
真係唔靚

利申 非酸

住公屋先係人生贏家

我哋班金鐘連登仔咪仲勁。

酸阿 乜野唔酸
你地無錢唔可以屌鳩人地架
人地有錢乜撚都得 關你哋鬼事咩

屌你老味 扮唔到樓上條友 佢真係太激動

就係咁既家底 都做到成個幣少網絡小丑咁
先咁多人笑鳩佢
有錢就奶不如崇拜下劉鳴煒
唔止住複式添啦

佢個頭 係訓梳化訓到咁？

咁撚多公屋比人住咩，有得住我都想
平租到咁

呢d叫生意頭腦你識乜
人地幣少就讀唔成書中五無家底姐，富貴柒中求咩你等飯開？d長輩一定傳統過我

其實點解要坐15個人
明明放少張冇咁迫

好羨慕佢
有4000呎屋住好令人羨慕
不勞而獲而有4000呎屋住更令人羨慕

仲有一車車咁車緊過嚟

出嚟啦林作

原來唔算好有錢

邊個笑邊個
呢個po 嘅連登仔有幾多人去到30歲連自己間房都冇

踢波勁過c朗先可以笑佢廢

個post好酸

笑撚死
出現了

Mon緊po咁笑笑口 扮緊豁達唔care
心諗炒作計劃通

容納佢啲保險9

垃圾 拉

其實可唔可以唔好再講佢
其實條友好醒目，識得seek attention
臭名聲都係名聲
成日po佢就係中佢如意算盤
而且其實條友有乜好講

與其嘥時間執下個look倒不如叫係條女上黎執多兩劑好過啦

其實我真係睇唔出林作有咩問題名牌大學畢業人工高既年輕才俊,男人最重要就係事業,班底層垃圾有咩資格笑人外表

林作哥哥可唔可以跟你搵食

佢本身係咪都係有錢仔嚟？
父母做生意？

佢已經執左架喇，個底太衰效果唔係太好咁解

人哋扮你仲好睇過你

和田裕美

放咁多sofa 個間局好柒

咁撚有錢唔怪得唔要MMC

一時又話窮人唔好生仔
好喇有錢生仔又話 屌咪又係食老母錢
想點撚樣先

佢老母點解咁有錢
棄婦都咁有錢

勁過K場大房

二世祖黎講佢都算慘，個樣好似肥貓咁

佢呢個樣好似伍仔

呢條撚樣 真係雖無過犯 面目可憎

梳化輕鬆坐15個人
以為一排可以坐足15個
點知係分咁多張

諗起都覺笑到仆街

好彩我183cm, 用錢都買唔到

有個咁男朋友一定比朋友笑到面黃

媽媽 我先係你個仔 起碼我有梳頭

oma oma by the sea~~~

伍仔成個吸毒樣，作仔都叫做有少少有錢仔味

其實佢都五官端正 又有錢 點解佢咁不修邊幅 頭都唔疏

don't make stupid people famous

4000呎屋...

排到落山

可惜佢係on9仔一名

而我真的不知道他是誰

佢有咩新聞價值？

裕美fatfat 啦

咁撚大間屋有可以坐15個人既梳化又點
三張唔同款都算
仲要唔夾

咁撚核突

但係謝霆鋒梳個柒頭都好撚型喎

性格最似

作囝應該睇住呢個post嘅酸留言喺度打緊飛機
快樂，原來可以咁簡單☺️

識投胎,你話幾好呢

attention seeker

好聽D咪又係叻少少既二世祖

你都算公道，會話佢叻少少，上面有幾個講到作仔一無是處，仲話人用錢買學位，笑死人

D錢都係靠坐，坐返嚟！

三手人妻港女...叻仔

屌你老尾咁7多個露台潛建, 政府搞乜撚野呀!

佢屋企係咩背景

我無個咁有錢既老母俾我做裙腳仔，不過林生做還做，唔好講到自己買咁啦

該複式單位由林母買下
又唔係佢自己買

洗乜踢爆, 呢個post都已經成十頁都係呢D人啦
話又逼呢樣果樣

事實係自己冇所以要笑埋人地有果D

柒

咁計佢老母真係叻過佢好多

林作完美示範

有樓有高潮

有豪宅就算係白痴都食到靚女

係呀，吹呀？

咁大間屋但感覺上都係好狹小
有嘅空間都放曬擺設同傢俬，冇乜空間感

放少啲嘢，間屋仲有格調

乜你咁講野架 執咗架啦

啲嘢擺得太密啦
3張梳化連行都冇位

自卑心令你諗多左
我純粹食下個麥字

電視細左啲囉

冇人想知 拉

職業:兒子
完

隨便拉，我自己都唔想知，一見佢都想skip佢

係咪從來冇人知佢老豆老母係做咩職業

大把有料既人都唔CARE自己外表

林作有無料就唔知啦,不過計外表佢屌打連登仔(已經唔計背景)

可能係真 到佢執型左 d 人又屌 樣唔掂就唔好搞咁多野 做返個柒頭咪算囉

明架啦明架啦，一睇就知你冇自卑心啦

廢人

mmc一般貨色

唔講以為林作本人覆緊我